新巴職工會: 呼籲前線車長丶站務同事於6月20丶21號戴上口罩，在口罩上寫上字句，為站出來的香港市民表達支持

6月16日，香港市民再次走上街頭，向林鄭政府表達反對修訂《逃犯條例》的意願，抗議警方以過度暴力的手段鎮壓群眾並將和平示威定性為暴動。多達二百萬人以和平理性的方式向暴政表達強烈不滿，唯林鄭在記者會中態度傲慢，仍拒絕正面回應市民訴求。

示威人士讓路予緊急車輛，亦有開路予多架被困在金鐘的巴士通過。在此感謝所有愛護這個城市的香港人，讓全世界都能看見我們的秩序和友善。

我們呼籲前線車長丶站務同事於6月20丶21號戴上口罩，在口罩上寫上字句，為站出來的香港市民表達支持。抗議政府無視香港市民的聲音，意欲強行通過有關條例，以過度武力濫傷群眾。

我們會繼續堅守崗位，並呼籲各位車長按照既定之安全指引工作，保持克制忍讓。前線同事請留意公司發出的改道通告，協助並關懷乘客，展現我們的專業精神。

如同事身體不適，請按程序於開工前1小時通知公司。

push

正呀

推

九巴跟埋就好

多啲公司跟就好

！

重點
如同事身體不適，請按程序於開工前1小時通知公司。

九巴最大果個係前黑警
你話會唔會跟

新巴

但上次九巴公會都支持慢駛wor

多多支持新巴

新巴好波